返高登做冬既飛船即將開出，請盡快上船

返高登做冬既飛船即將開出，請盡快上船
最後召集！最後召集！
請快d 上船，牙糟已經準備緊今晚做冬既節目
逾時不候

上咗了

等埋禾牙😣😣

高登，不了

牙租

who care

仲有矛飛

做忌先上船

牙joe 我們回來了

仲有少量飛，欲購從速

門票幾錢

十億夠唔夠

會唔會起唔到飛架

禾地刀系為牙糟，講心吾講金😳

典解

Me

同早洩做忌

貢黑心

回家的感覺真好

留左位比摩西ching

ching wait wait 開多兩個post就走了

搞手有無得賺嫁？

睇時間，唔想牙糟等